發覺好多窮人都學人揸車

留意到身邊好多收入低（人工低過兩萬），住公屋，都會學人養車，幾萬買買架二手benz/Audi就覺得卵自己好威好型

相返好多人工高（5，6萬），住私樓，有幾層樓揸手，反而都冇揸車

大家覺唔覺？

你都幾留意啲窮人

真！

要眼交通方唔方便

話就話窮人，人地可能老豆幾層樓係大陸收租個個月俾佢當零用錢呢。 香港公屋審查咁簡陋，一啲都唔岀奇。

我老豆做公務員
話啲eo 得幾皮人工一入職就學人揸車返工
你係咪我老頭嗰類老屎忽阿叔

no 好多做飲食 運輸低下階層

樓主考唔到車牌已fc

人生無樂趣又買唔起樓
買部車有幾奇?

我明你講咩
其實同成長環境好有關係
我以前都笑鳩人冇錢學人租屋又話辛苦 自己攞嚟
但係我老母話 我細細個有自己房 又有工人
係唔會明佢哋嗰種需求

買架車係最容易表示到 佢成功
有得揸出街威 又平過租樓

希望你明啦
同埋冇佢地個個月做月光族一世為奴為婢
邊有人比你踩住上
除非你廢到冇玩呢啲野都月光

公屋大把有錢人

細時唔讀書
唔考返個牌點得

可能本身已經有車/有翻d家底

唔知點解你哋成陣柒味出晒嚟
笑人要靠車拎成功感，但你哋就靠笑人拎成功感
利申：窮撚無買車，以前會笑但諗諗下理撚得人咁多，要靠笑人嚟覺得成功都幾失敗

其實係你先睇到車咁高級,
車=工具,方便自己,
窮養一架車先幾千蚊/月,人地點用錢關你咩事

我就係覺得車cheap
btw 我開post又關你咩事？

你係到話人覺得型喎
我咪以駕駛者身份同你講唔係為左型
講野都成個小學雞咁

其實又唔係一定全部着咗唔洗
趁過年全部再洗一次貪意頭洗衰氣嗰啲

貧窮，迷信，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

係囉窮到有錢養車，真係夠哂窮

你一個可以代表哂所有駕駛者？你咩新鮮蘿蔔皮啊？

乜你覺得養得起車就唔係窮？

真係傻仔係到捉字眼,你慢慢係個POST到自己射

收皮啦 冇料扮四條 我吊哂你全家啊

你講緊邊d住公屋嘅窮人？
我識個d住公屋嘅fd，個個揸一手跑車，大陸幾十層樓收緊租，個個月去旅行，唔洗返工

大陸啲樓收得幾錢租

公屋仔

拎幾千蚊月養架車原來就係扮型,
你個人咁負面應該好多POST要開
發覺好多窮人都學人食放題
發覺好多窮人都學人打機課金
發覺好多窮人都學人換手機
.
.
.
.

大陸幾十層樓收緊租 但都要係香港屈就間兩百尺垃圾公屋咁慘慘豬

揸車方便我自己 關你撚事

你識

我開post又關你撚事？

入左EO唔駛下錢d錢要黎做咩?

如果住得起地鐵上蓋又返市區，真係冇必要渣車，你貪過癮咩，塞都塞死

唔好亂標籤人，人地有人地自由，你又知人地冇需要?

好野 睇部車就知條友窮唔窮 人地有幾百萬又會講通街既

乜原來依家仲有人睇幾錢人工就評到人地到底有冇錢嫁咩

揸架車又話人月光
自己搵幾萬又誤會人地一樣搵幾萬

乜你見唔到我有打埋其他標準？眼殘定腦殘？

問得出呢句
睇怕你都係公屋仔

樓主係on9
此post已完唔洗再覆

個個月去旅行，一個月住係香港5日都唔知有無

你講得都唔荒係朋友啦真係知人地幾錢身家？我幾層樓收租都係揸緊舊款benz仔

利申：月入15k 為興趣做

你唔信咪去公屋停車場睇下囉，大把跑車

5,6萬都叫人工高
其實只不過係捱重稅交貴租
乜社會福利都享受唔到既夾心階層

我淨係會笑d 新牌舊車，架車又沙板車門唔同色個d

唔覺發覺好多人好有錢
窮人有一大堆
有錢亦有一大堆
居屋都大把人揸名車

公屋停車場係有時租的

講緊月租個堆

買車都要公審

利申窮人 養緊架30呎快艇 月泊5000

我係窮人 公屋仔
渣部錢七周圍去都幾開心啊

人都夠窮囉 小小嗜好都唔俾咩

所有做費每月要幾多

使費

我無揸車
但我人工距離五六萬相當遙遠

住公屋五六萬收入又話你知咩

香港地 日日uber 的士已經夠

你渣車又要搵位泊 地方又細

我坐的士啲錢都唔夠你養車

窮人唔揸車 有錢佬點有司機

Eo都無資格渣車

發覺有啲人鐘意講窮人會點，有錢人會點
窮人又冇問你攞錢
最慘係有啲以為自己有錢嘅窮人
成日評論佢認為嘅窮人

真呀 阻住哂條路
交稅唔過五萬既無資格渣車
利申 人工八萬兩層樓渣手

公屋撚好鍾意咁自我催眠

住公屋每月多人幾千蚊用點解唔可以渣車先

我就係樓主 講既正正低過萬半渣車窮撚

養緊26+46 無壓力

開兩個post取暖

威啦

有班傻鳩成日覺得人生一定要學車
學揸車無問題但你又冇車
到真係有架車叫你揸嘅時候你又乜撚都唔記得晒
有個牌就頂硬上最後變撚咗做馬路炸彈

因為佢自己係

樓主點解會覺得買幾皮野bba會覺得自已好威型

定係你自己諗多左

有啲後生仔揸一兩年玩下就賣左架車

啲口吻睇到r晒頭
有房有工人都要拎埋出黎講係做咩事
連登真係好多on9

人地有佢既自由既
反正又唔係洗你錢
人地又養得起
吹鳩脹咩

我就係其中一個搵萬幾蚊養車

都係取捨嘅姐
可能佢地覺得每個月儲多幾千都唔夠買樓
倒不如用黎平平地養架舊車叫做有d私人空間周圍去

支持加強公屋審查

5, 6萬叫人工高

最慘係窮又要充大頭鬼
幾皮買部陳年R洲車
個樣又串柒柒 多數mk仔/中佬
見到真係得啖笑

搵個一萬幾千 樓就一定買唔起
買架車玩下比人屌充大頭鬼

利申:死窮撚冇車

重點係公司有冇停車場俾你泊車 唔係你樓下有冇位泊車 你搵幾萬蚊都未必可以係公司樓下搵到長期車位泊車

駕駛樂趣既野 你識條鏈

屌你咁樣假設
不如話全部都係富二代，特登住公屋體驗民間疾苦

一路唔明點解公屋要有停車場

香港地車都唔係必須品

將車的錢用黎長線投資
複息效應到買到樓都唔奇

住市區， 落街就有狗鐵、巴士、的士、電車。
除非d 錢多到唔知點洗， 唔係都唔會買車

成個鐘培生咁

窮人揸唔揸車都係窮㗎啦 佢養到又覺得值咪得 你有咩資格批評人
搵5萬都唔係多 供樓壓力好大 邊敢養車 萬一失業就死得
公屋仔返d工 萬零兩萬 肯做大把工都搵到呢個收入
無咁大壓力咪敢養囉

你筆錢就算唔養車 一樣會用左係其他地方到

唔好呃自己啦
一定有呢啲人㗎 但係比例唔多囉
一架二手牛肺1萬幾
泊車 入油 牌費 保險（仲要用人哋個名貪平啲)
結果咪一直窮落去

唔夠人講係度屌人全家成陣小學雞啲柒味出哂嚟

窮人揸車冇問題
不過比人抄牌個陣屌晒鬼咁樣好肉酸

樓主睇開d, 除左車， 香港仲有好多人中意用名牌名錶去証明自己。 識佢地真人你會知成身名牌又中意去酒店打卡既人， 好多都係公屋出身，住緊新界， 個個星期六日騎牛出港島行名店

講真， 初初我都會有d 唔抵得， 不過冇佢地呢d 人存在， 又點有人可以財務自由提早退休

買車冇問題
養車呻窮有錢洗先係問題

有錢點解唔call Uber ?
又唔使諗泊車同養車

唔可以同人講有車

都係你眼中覺得人窮姐
有車周圍去吃喝玩樂活得幾好

大陸樓收租一個月一個單位收兩千蚊？幾個單位加埋都唔夠係香港有層樓收租咁威 起碼一萬幾
大陸樓都攞出黎講 冇見識

屋企有車但自己冇車牌
成家出門就老豆車
自己出就call Uber

真係好on9
開post出嚟講但又接受唔到比人否定自己

so?

理得人點洗姐 又唔係用你錢

唔好篤爆啦

最支持d 窮撚豪洗錢， 個個月大支出， 由得佢地無限輪迴， 過多幾十年望住人地退休，佢就手停口停退唔到休

仲要自稱八面玲瓏

香港有規定月入幾多先可以買車?
人地點洗錢關你撚事咩

好多隱形鐘培生

人地興趣又關你事
完

我都睇唔透你係想晒命定笑鳩啲窮人
感覺上雖然把口講到唔應該笑人但係你字裏行間又透露出鄙視緊啲窮人

你就冇見識
一線城市近郊一個單位都收到6000人仔
市區可能8000左右
仲唔計有啲揸緊幾層

起吓樓主底就知係d搵得10幾k既社會垃圾黎

佢身邊特別多窮人

鐘培生咁有錢但弱智係少數啦
多數呢啲口吻都係屋企本身都麻麻，但去貶低比自己更差既人，自我感覺良好

痴線 想拎優越感想到連工人都拎埋出黎
小學雞到呢

人地買得起，又養得起，關你卵事咩

知咩叫人身自由呵？

有需要比你批評嗎？

完po

真係識人為溝女為方便，有一個月出多咗糧就去分期買車
之後搵得兩皮幾野一個月，要還分期同養車
條撚樣借我錢仲要未還
只可以話窮係一種基因

你老豆係D級?

有錢人係請司機

學人揸車唔係問題
屌你尾要有車位 冇車位就咪撚學人揸車啦

咪點醒佢地。 最中意睇人洗錢

D級都冇咩資格咁講啦
人工多極咪同啱啱入職eo相差8-9倍

邊個場，等我見識下
大把公屋場借地址比人月租

車位而家買唔抵啦， 以前幾十萬買都仲可以。
而家租車位抵過買。

講到尾都係睇收入

仲要泊街

租定買冇問題 最緊要唔好違泊阻住人出入

戇鳩 住得公屋咪又係未到中產

佢仲停留緊係大陸好窮嘅時代，變曬喇

此Post 已完

就係因為冇樓

香港揸車點方便自己

我個fd真係公屋出身，住緊新界， 個個星期六日騎牛出港島行名店

不過佢騎大牛，住沙田獨立屋

哦

我住公屋唔洗買樓有多餘錢買架車玩下都唔撚得呀！
洗唔洗咁撚惡先

公屋撚又然

養架車平有平養貴有貴養，架車又唔會學壞又唔會嫌屋企窮，你理得人哋點 仲要專登開post講
人哋平時鍾意食茶記又唔買衫唔買鞋唔追電話唔玩電子產品，啲錢淨係洗落架車到唔通又講哂你知咩

你中意講呢d 會開心d 咪講多d
渣甸山、寶馬山、中半山 果班笑而不語

人地揸車又關你事
你開post又唔關佢事
咁佢cm又關你事？
咁我cm都唔關你事架

我係想表達大把人都公屋出身都會發達，想你唔好睇唔起人姐

可唔可以數嚟睇吓有幾多

住遠d就唔係咁講

其實人地渣咩車 住咩屋 窮定有錢 關我撚事咩

樓主又睇唔過眼? 定係以為自己好撚有錢 好撚
威？

問好再做on鳩野出來比人笑啦

樓主 你的價值觀 喺邊度學返嚟

On9 我唔係一線城市都收緊3萬幾啦仲要人仔

咁威係一線城市收租仲洗過黎香港咩
係得大陸過黎香港攞公屋既人都係死窮撚黎咋

我當然知一定有成功既人。 但係大部份人一覺得自己搵到小小錢就會去提升自己生活質素， 呢d 就係大部份人永遠發唔到達既原因

冇圖我話我收一球都得

公屋撚最鐘意揸幾萬蚊部牛肺波子cayenne

人地窮唔窮關你咩事

Hi Derek

公屋有一部份人係做生意發達既。
我都見過搵廿幾三十萬都住係間公屋唔知做乜9

我自己住新界西,
以出港島為例先半粒鍾多小小, 公交接近多一倍時間.
出沙田果邊又係接近快一倍,除左車程仲有其他,
載寵物,買超市返屋企,淘寶收貨,唔洗等通宵車等等

又一件公屋仔 扑

住新界就明
揸車返工放工最少嘥一半時間

事實深圳果頭佳兆業新樓80平方都係出得幾k一個月 你估有幾多

原來是咁

人哋啲錢點用關你撚事

可悲
唔抵得人哋有車嘅樓豬

珍
利申：窮撚，揸ae110

傻閪樓豬
分分鐘車牌都冇屌人揸車

人在天堂 錢在銀行

明就明

成日同班on9諗點樣錢搵錢 滾來滾去 都係多果少少

咁不如我買架車渣下玩下 放返出去當租車

咁睇泥有錢人多嘅地方應該係公屋

你無負擔既搵10幾k人工都可以養車

係大城市買得起幾層甚至幾棟嘅個type 大陸人會唔會接受到屈居係嗰四百呎公屋

樓主係咪妒忌你啲鄰居有得揸車

咪係 係大陸住開獨立屋會落黎訓狗竇？
貪個間爛公屋有咩用？本身都有錢
屋企起碼有五個人先攞到400呎
我就唔信佢地屋企人會陪佢癲一齊落黎住納米樓啦

Typical binary fallacy.

公屋係父母既事
唔代表仔女冇能力搵多人工過你
揸車既方便同享受
你冇車你唔會明

學揸車有咩問題，買車先on9

考完就當識揸？

或者同時揸Uber搵食

一到18歲就考車牌

應該停止考牌啦
香港日撚日塞車咪多得你依堆一人車自私撚

一定要識騎馬先做到馬評人咩

但起碼要對馬好有認識囉

條數唔是咁計
有架車溝女易啲
一個月洗幾千蚊有條女
點計都抵

樓主：大家都係窮人，點解唔安分守己坐黨鐘巴士呢
搞到好似我最窮咁

爆房錢都慳唔少 無車既人唔會明

我朋友由畢業開始到而家30歲都未返過工仲戴廿幾萬既勞,
住村屋老豆細個瓜左老母都冇做野,
佢話係大陸有地起屋幾層好多個單位放租都有幾萬人仔一個月

係，我而家都係日日搭uber，個車位放租出去，叫窮人幫我楂車，我做乘客訓覺。唔養車係一種思維，係你不再隨俗既決定，你思維眼界開闊左，就唔會千零蚊買個market smith就屌屌聲，唔識借爆樓按反而走去加速贖樓好驚負債好驚借錢，叫你走去買債借libor套息就日日坐係度乜都唔郁。

大把人收租係成幢10幾個單位咁收，我身邊就有人係咁仲住緊公屋，你先係無見識

有冇得公屋地址唔比做車主
搵食車另計 uber未合法都唔計

未聽過自置公屋

點解窮人唔可以揸車，揸車係我嘅興趣，負擔得起鐘意揸咪揸囉，唔通窮就唔可以有自己興趣，你諗法都幾偏激

仲未計溝多過一條女
所有快樂乘倍數

冇證據你話大陸高官黎香港住公屋都得啦
你身邊有人點點點，又唔係你，攞出黎講托柒咩，多鳩餘，證據又冇

又關你事

老一輩講大陸有樓 真係成棟樓 7,8層

加埋都5,6皮野一個月

我識人出入勞斯萊斯 上市公司老闆 住公屋

有咩問題

留意自己有幾難

好多嘢冇得咁比較嘅
20歲揸車有女屌
同你70歲財務自由買靚車

兩種感覺都唔同啦

發覺好多窮人都好成日出post留意啲窮人

識親人講大陸啲樓係一棟棟計 一棟都幾皮野

你就真點無見識

直接擊中要害

咁威呀係大陸有棟樓 但係一棟先得幾萬蚊？香港兩個單位加埋都三萬啦 攞出黎講似想俾人笑多啲

你鐘意啦 我陳述番事實都要串返轉頭

拎尾彩 你呢啲人真係好自大又可憐

無錢先要學車.....
香港地有錢一定是請司機....
果啲乜撚野興趣渣車都癈話香港有邊條路唔塞車
唔通你興趣是一齊塞車

其實你係咪接受唔到大把人住公屋但又有錢過你？

利申已買私樓，一樣好憎公屋富戶，但你要接受現實，有大陸樓真係可以威過香港有樓

樓主周圍都係 一係做社工 一係自己都係窮鬼

人地講緊存在大把呢d公屋富戶 查唔到 你就拎d中產比 咁你拎埋大陸土豪比啦 攞出黎講似想比人笑返你多d

你串親樓主

「富」仲特登攀山涉水嚟香港住狗竇？用下腦啦柒頭

其實呢個po都幾好笑 係到講咩公屋富戶乜乜柒柒
一個人幾有錢都好 要貪小便宜隱瞞資產住公屋個人本身格調一定好低 日日出入埋D垃圾地方

大陸樓唔值錢點威過香港有樓？價錢差十條街
解釋下

你理得人地姐香港揾錢大陸洗得唔得呀？

知你一定係公屋仔爭住幫新移民公屋「富」戶打飛機含撚 最自卑係你就真 成隻擦鞋狗咁

有錢佬多數住公屋， 仲鍾意食M記
住羅便臣道既多數拎綜援

你用100尺 同佢地100尺比？

你買咩私樓咁巴閉 唔洗係度同人講㗎喎 我又冇問你
講得就擺埋張樓契上黎呀嘛

大陸樓一千呎都係幾百萬 香港起碼兩千萬
計呎價 識唔識㗎on9

八面玲瓏的小神童

所以識D人都係考左冇渣
我都係

一千呎五百萬人仔大陸樓 威過 一千呎價值兩千萬港紙既單位喎
啲公屋仔個腦真係零舍獨特 定係佢地冇腦？
唔值錢又威係邊？

考車為自由行啫
香港揸車你估好好玩咩

你唔肯面對事實都無計

係

公屋停車場唔係牛就馬

個個幾百萬cash喺屋企

你繼續幫公屋「富」戶含撚
希望佢地肯施捨五十蚊俾你買飯盒食

係咩 邊個公屋停車場全部得牛同馬

你拎貴洲比呀 你睇下深圳賣緊幾錢先啦

深圳貴得過香港？用下腦啦
你識全部深圳人特登黎香港訓狗竇公屋呀？
深圳有樓都唔撚過黎住公屋啦

大你個傻仔洗撚證據，我講岀來係要你知自己幾無知同無見識

你有幾撚有見識呀？睇死你咪又係窮撚住幾百呎爛屋
冇證據我話我住淺水灣一萬呎獨立屋都得呀 屌你老母

係應該好失敗做人自己買唔起笑人地慳返啖氣返工啦

佢唔肯面對現實都好撚可悲

我隻狗訓個間房都大過你間屋
幾時到你呢啲低賤人種出黎吠？

你面對現實先啦 300呎公屋仔 醒吓啦 聽朝繼續起身返工做狗

原來樓主係小學雞睇唔起人傻鳩黎
已fc

你嘅成長環境都幾靚

公屋仔真係零舍煩又低賤又自卑
仲煩閪過啲八婆
真係唔死都冇用

你講你自己呀

真 其實係覺得點解佢咁窮都可以有車
自己又唔捨得用半份糧養
咪唯有笑9下人地拎返d安慰平衡心理

唔好意思 我呢世人都唔會有機會好似你咁低賤有爛狗竇公屋住
你就好啦 隔離鄰舍都係精神病白卡佬 一出門有屎有尿 好有人情味

有錢人考到唔會講

窮人考到會唱通街

之前未有車個陣都覺得call車同渣車無分別
但當你試過落雨 的士加幾十蚊都無一架接單
或者去郊區
你就知個分別

你係咪生活好大壓力？做咩係到9up 發洩呀？有病記得食藥！

又公交又淘寶收貨睇撚到我眼都凸埋

有病個個係你喎公屋白卡佬
憤世嫉俗到上連登扮買到私樓去撐公屋「富」戶
明明自己就係公屋仔 扮咩私樓仔姐
有妄想症就去睇醫生啦

佢眼紅人地有車有女 佢無咪網上自hi 下刷存在感

啲公屋仔真係有病
上連登扮私樓仔去抬高公屋仔

做咩自言自語公屋白卡佬

你又知我冇？你擔心吓你自己好過啦 我知你30歲人仲攬住隻攬枕當女朋友 出入逼公共交通工具 垃圾

大家咁話

貼得樓契未公屋仔
驚呀？

我封左佢啦 佢呢d人愈話佢愈開心 由佢慢慢單機啦

佢啲真係好癡線，搞到我唔想瞓，想激嬲佢食花生

咁你又啱，都係早抖，block 9佢等佢單機

有病 自己覆自己

公屋仔你早啲訓 聽日仲要返工做狗㗎

我撚你呢隻賤種狗緊係開心啦

你條癡線佬真係好有趣，不過唔同你玩啦，希望你早日康復

你估好似香港咁一個單位放咩 大把人係成間廠 成棟6-7層村屋放租 一層可以整10令個劏房 一個劏房600-800都fat

點夠你funny啊 公屋狗扮私樓仔再係連登幫公屋仔含撚 不過你演技真係差咗啲

Exactly! 呢個係現實，幾唔鍾意大陸都要接受現實

就係住公屋所以有錢揸車
個車位貴過屋租

你住邊到咁巴閉

考電單車排期好耐

做咪潛水？等佢答完我就叫佢屋契

邊撚個會上連登自爆地址 on99

你貼我咪貼囉 記得加user id

又傻唔晒喎，都唔好玩嘅

呢度最on9係你呀
扮私樓仔仲要露曬底

你好玩咪得 你隻傻鳩俾我撚足一晚

[呢度最on9係你呀]

你呢句好撚搞笑，有聲！

大家咁話！

唔好咁多廢話
Po 得樓契未 唔敢po 呀？
下次冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
俾你做到40歲最多都係買垃圾冇樓梯唐樓

因為樓主見到識既人做啲自己眼紅既野就開post講窮人點點點，之後就大家一齊屌樓主既心靈就會得到慰藉。

大家一齊黎睇下呢條自卑傻鳩買到咩私樓咁巴閉
究竟係公屋仔 定係冇樓梯50年樓齡殘舊唐樓呢？

exactly 成日計住邊個窮邊個有錢，又要估黎估去

點知有人講返個現實岀來，樓主心靈受創

喂，馬戲團小丑 唔好扮睇唔到
問你咩樓咁巴閉 貼樓契啦

以為連登仔會一齊圍爐

唔玩啦，要餵個仔食夜奶，早啲瞓啦柒頭

窮人善於消費，富人善於投資。
因與果，「窮爸爸富爸爸」

死廢柴 一叫你貼樓契話訓

都係果句，大家咁話！

賤種狗趕住要訓聽日起身返工做狗呀？咁撚慘

同埋冇佢地個個月做月光族一世為奴為婢
邊有人比你踩住上

其實真係好想知 香港地月入5 6萬 點解可以比你有個錯覺係唔洗為奴為婢可以踩住人上咁好笑
利申: 月入6萬 根本係香港除非你係富豪級 又或者有權勢 唔係根本大家一樣都係賤民

我都係差唔多收入買左架好平既康打夜晚著下tec 玩下支棍當興趣
都比人話扮型同cheap

我一早都話左香港地買車會聽到好多說話架啦
買車就話你有錢，車埋我丫
買架JDM就mk
買bba 就扮型
買超跑又比人仇富
買架普通代步車（ae110)又比人話揸垃圾

香港人自卑同階級觀念真係好重

覆錯人 想覆上面個BMI肥胖

唔怕啦
比人笑都好
我起碼坐係架車入面

搵食車都佔部分（9估）

鐘意買奢侈品真係窮人永遠無法上流既原因黎

人工高=5 6萬

我對人地有錢定窮揸車無興趣
但好concern太多人揸車搞到條路塞嘅界外成本

負擔到咪得囉，有啲人自己冇車就覺得人地揸車係要威要扮有錢，我自己揸車真係冇呢總諗法，我唔係人工高，但我住得遠，有車真係方便好多，車對我黎講只係交通工具，同埋私人空間

連登真係痴撚線地方

揸車都比人批鬥

人地可能鍾意迫巴士呢

你呀媽幾明道理
但你就好撚柒

窮撚養唔養車都係窮撚
咁緊係養埋開心d

咁你應該上流到好上層啦

揸車可以搵食

講到好似慳啲使就可以上流咁
你啱啱黎香港？
買車做興趣個人選擇黎姐 又畀你批判

感覺樓主係d會為左慳兩蚊早一個站落車嗰d窮撚黎

上流真係唔敢諗
窮撚都係貼地d諗財務自由算

第1個留言就咁應棍

想知會唔會因為加牌費而唔揸車

咁又唔會
洗幾千蚊一個月成個生活質素提升都抵玩既

乜都唔買=可以上流

知啦知啦
唔撚洗鞭屍啦
我都係執人口水尾者

大陸收租都講得岀口

因為啲有錢佬都係請司機

公屋有錢唔出奇
我自己出身本身有層樓
但屋企人好遲生我出黎
所以佢地工作能力慢慢下降
讀書申請唔到資助 要洗好多錢洗到窮
生活上既資助又少 好刻苦

但身邊d公屋同學或者親戚
做咩都有政府全額資助 又有生活費收
平時做野就儲儲埋埋好多錢